藍屍真係食屎大

理d垃圾都廢9事啦

唔知佢地夜晚訓唔訓得著

陳穎欣呢條讀英國鬼佬番書，老豆係工賊會高層既臭西，區議會慘敗，唯有靠食支共水做KOL 100續政治命